民進黨人進立法院重奪會議廳主席台 結束藍營佔領行動

在台灣，國民黨部分立委由昨日下午起佔據立法院會議廳，要求蔡英文總統撤銷對總統府前秘書長陳菊的監察院長提名。民進黨立委上午進入會議廳，與國民黨人士發生推撞，最終奪回主席台主導權，結束藍營長達20多小時佔領立法院行動。立法院原定早上召開的朝野黨團協商，因為國民黨團拒絕出席而未能舉行。民進黨立委在早上11時以油壓剪剪斷國民黨綁在會議廳門外的鐵鍊，推開椅子等障礙物，又包圍國民黨立委，藍營立委潑水、撒麵粉等還擊，場面混亂。約一個多小時後，立法院長游錫堃順利站上主席台。民進黨團之後提請立法院今日起至下月22日召開臨時會議，處理包括考試院、監察院的人事同意權案等議程，提案獲表決通過。

辛苦哂 冇冷氣係慘d

支那國又話台灣係中國不可缺少的一部分

仲唔派解放軍去 鎮壓

進攻入去果時應該開冷氣開到最涼
我建議依法追究國民党賊呢班人班人清潔費

第一張圖

賴品妤